你班人醒下得唔得

1.警察又雙重標準，白衫又唔打剩係打黑衫...etc
由6月12號開始就應該知道呢班友已經唔當市民係市民，可唔可以唔好每次警方違例都好似發現新大陸咁剩係識強烈譴責？就算成個6月你都暈咗係醫院，7月21號咁大單野都知道警察信唔過啦？？你唔係以為佢地仲會克制武力對你阿嘛？仲一人一句死黑警算？大大個twitter係到文宣啦屌你老母，tag #Prayforhongkong話俾更多國家知一齊攬炒啦

2.前線守到入黑
你守到入黑唔緊要，尊重前線決定都無問題，但你可唔可以至少同記者宣讀番一次點解要守？
由晏就，到7點半，到10點，大部份人都唔知原來仲有前線留守，又唔知點解前線留守緊。
仲有如果你條防線固若金湯就話姐，純對峙係乜野意思？
如果你想燒村至少都帶高少少武力而唔係遮啦？
如果你要打尻班白衫，晏就好多人見到班白衫係朗屏，唔直接組團打尻佢地？
如果你要打尻班狗，點解日光日白最多個陣唔開波？
大部份人都唔知點解要守係到，你又點可以怪班中後線撒退？唔好話人多勢眾，佢橡膠子彈齊發幾多人先頂得住？
而家我地係用緊前線既血去換取文宣同國際關注，但係明明今日已經爆咗好多單大野：民居放催淚彈仲差少少射中老人院，警黑勾結片段，葉虎中聯辦同黑社會有勾結，仲有無必要犧牲前線去換news？

3.要打柒班白衫先保護到屯元天手足
打柒係唔夠，你係要打死先可以根源杜絕白衫。打唔死哂班白衫，屯元天手足會更加危險，變我地在明佢地在暗。
但當你見到班狗連民居都射催淚彈，你估下班白衫出嚟之後班狗會唔會一齊砌我地？
如果打唔贏，就一定要搵外國勢力幫手。但都係個句，今日已經大把警黑勾結既料可以宣揚出去，有無必要再守到10點食多幾棍？

真係R哂頭

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

呢個共識應該一早就有，而家連消防都connect咗，教埋我地有事可以搵佢地

今日仲成班屌班黑警唔做野

佢地敵人嚟架

我係真心想知守緊乜野，我完全搵唔到料

前線聲明

我覺得合理相信前線決定